mobilebasic 1.9.1 (MOD)
===========
Оригинал размещён здесь: https://github.com/kiriman90/mobilebasic

Интерпретируемый язык программирования, используемый для мобильных телефонов с поддержкой MIDP-2.0

Авторы модификации: kiriman & dzanis

* В папке "src/lib/" находятся классы для сборки мидлета средой разработки!
https://github.com/kiriman90/mobilebasic_runtime
* В папке "HelpBin/" лежит утилита для создания файла справки("res/help.bin")
